聽日邊個借烈士過橋籌錢見一檔打一檔

佢哋分分鐘真係咁撚癲會借烈士籌錢 佢哋唔係未撚試過
各位巴絲打聽日同心同力 見一檔打一檔

如果係籌比烈士家屬呢

要睇番家屬既意願先
但聽日總之唔好入錢，好難證實

真心想捐俾家屬點都會搵到方法

依家都冇撚人知邊個是家屬 佢老母佢得把口噏㗎咋嘛 佢哋又唔係未試過

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

yup,how to prove是家屬? 佢老母佢得把口噏㗎咋嘛 佢哋又唔係未試過

有冇牧師聽日遊行出發前領禱

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

有一個
係籌比6月9晚同6月12果班

(吳靄儀，何韻詩果幾個)

打

籌俾被捕同受傷義士架 做咩姐你

當年有政黨消費李旺陽

受傷義士=/=烈士

死咗叫烈士